扭扭薯條勁抵食

慢慢食可以食成個鐘啊

咁碎

扭到碎哂

碎先裝得多

張紙同個盤都好污糟

準備柯到仆街

好多

有無拎飲管

有。